有無人覺得焦糖雪糕加薯條有格仔餅味

如題
各位安答點睇